冇野做好撚悶呀！屌你老母！

日日返工都係咁
等半個鐘做5分鐘野，有時仲等成3,4個鐘先有野做
好辛苦

曬命?

工作問題一律建議轉工﹐反正你問左都唔會做

你知唔知冇野做時間係過得幾慢

咩工

check 水質

我都好悶搵左好耐工

我個workload同你差唔多 不過我有電腦

打飛機囉